samsung s10+ 去邊換電好

用咗1年5個月開始倒水啦
返朝早7點間唔中㩒吓少少打機 多待機
夜晚7點 通常得返20 30%左右

自己淘

返三星整

三星最穩陣
其他二手電 你鬼知咩

真係屌佢個系
夜晚差夠100% 電後炆電線走，5-6個鐘起身 唔見左10% 電

S10+舊電真係垃圾黎